我衝入黎第一次開po 係想講「係局啊」

星期二13號既機場事件，真係有啲古怪位

第一，好地地一個公安點解會俾你發現 重要咁明顯跌左張公安證

第二，好地地點解會發現到另一個公安，而今次影唔到任何公安證明文件。

第三，點解福建幫會無啦啦帶住 ILOVEHK件T，公開地換，俾人發現。

我只可以話依家中央真心有理有據可以干預香港，因為香港示威活動威脅內地市民安全，中央派人落黎我地就玩完。唔係怕死，但係呢場運動唔可以用血腥鎮壓黎平息民主嘅訴求，從記者會嘅對答中，林鄭已經無話事權。依家中央根本就係要打造示威活動為港獨示威，然後攞正牌清場。中國傳媒嘅報導、中國大陸市民嘅認知、都只係將香港所有示威稱為港獨。一切實在係鋪路鋪出黎。

既然林鄭都已經無話事權，再衝突都無補於事。將所有能夠被搵位插嘅地方全部唔做，將行動變翻和理非，將能夠被人詬病既地方全部停止唔再做。可能呢個建議唔係最好，但情急之下要阻止政府搵位入我地真係得咁樣。而且係同外界交代我地對暴力行動嘅反省，不是盲目遊行，並堅持同強調5大訴求。

雖然呢一切係我自己嘅睇法，亦無製造白色恐怖之意，可能大家唔會同意，唔會認同，但係開依個po真係因為唔希望有人再喺呢場社會運動犧牲。只係希望前線慎重考慮行動，注意安全！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

仲要隻狗冇穿冇爛走到,你地班示威者就爭住互屌邊個郁手邊個就係鬼

唔係你想做啲咩？
行私刑？咁樣你同個班你最憎嘅狗有咩分別？

中共玩諜真係好高明

如果我係間諜 我一定唔會帶身分證

假既都仲得

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

貼上 我愛民主，還比你呀何妖
剃佢頭，除褲抬高送佢出去，

自推10次

10

9

8

7

不割

6

5

同路人走人都掉口罩頭盔

明知機場有對家 都袋撐警衫扮記者

環時記者只係表面身份 中共指派邊個都可以係

實情扮可疑 引你追 再引你搜袋 出手打人

一般人比咁多人圍住兇會咁冷靜？明明咩都係中國但對鏡頭淨係講英文

中共特務黎架

4

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

係局都要打

有人安排就肯定，

3

鬼影相就話可以冷處理，鬼打人點搞好
呢個要諗